香港係咪好難讀到d冷門語言

韓文日文西班牙文見得多，未見過有公開教希伯來語，斯里瓦希語，剛果語，精靈語呢d

咁冷門學黎做乜？移民剛果？

過多幾廿年之後廣東話都會變冷門語言㗎啦

工聯會有個古典希伯來語初階課程

神學院一向有希伯來文呢科

其實有無人有興趣學克羅地亞語?

cheap 話學嚟做乜

唔係神學院學生報唔到，個次有朋友想報點知…

咪即係塞爾維亞語

全世界學呢啲語言都難架啦

掌握國家一帶一路機遇，走私軍火發大財

想學古希臘語, 拉丁語

？שלום

Jupas 揀JS4094

erlang算唔算

不過都識java 多

會變學德文先

上緊工聯會古希臘文進階班

睇take咩科多啦

世界語其實算唔算冷門

已經報咗

香港讀神學

如果唔難讀到仲叫唔叫冷門

我有興趣，諗住上網自學

c++
java

冇市場揾鬼開班？

如果想了解一個文化 語言係一個好角度

剛果航空

研究課題嚟講幾熱，但係應用當然冷啦，個定位問題。

跨語言社群交流，學好英文同中文就已經大致解決咗，起碼學術上係。

世界語嘅推廣無法避免一個問題「點解要用世界語？」

政治同經濟上，世界語冇一個強大嘅政權支持，自己民族嘅語言有實力可言，人人都用我嘅語言代表我勁，雙向地，我勁嘅時候人人都要用我嘅語言。

交流上，google translate太方便，幻想我要同某某地方人交流，佢唔識英文，我可以google translate佢識嘅語言，冇必要且冇咩需要大家一齊去學多種語言，然後將自己嘅母語翻譯做世界語。

再者學習資源都唔太多，仲可以有少少宗教野可以當故事講下，巴別塔個故仔

起碼世界語作為lingua franca就無咩可能架啦，但係留嚟做語言學或者其他學科嘅課題就還可以嘅。

學完又咪係要返工?

你買完樓又咪要返工

咩年代，上網大把資源畀你學啦，上堂個作用其實唔太大，唯一一樣嘢就係有人可以糾正吓發音，但真係有心都可以上網搵native
你估仲係錢鍾書嗰個年代，想讀德文只可以刨浮士德咁

‏אני לא מדבר עברית

？קן, אתה אוהבמְדִינַת יִשְׂרָאֵל

עם ישראל חי 🇮🇱

！ישראל? לו, עם פלסטין

所以學黎做乜

台灣好鍾意學東南亞外語，緬甸語都有得學

梵文香港好似都唔見有得學

係咪只要係印度人就會識講?

Dzien Dobry

成日想讀俄文

youtube大把有得學

工賊會就咪吹奏

睇下冷門成點啦
swahili薄大有教
而家呢個年代，你講個幾個都應該喺網上搵到資源
上大陸網俄網search下就有書+mp3
你話要學e.g.嘉絨語、傈僳語、景頗語或者拉薩、安多音以外嘅藏語方言就真係可能難啲
但係呢啲喺世界各地都難學架啦，除非你去到本地

高棉語？

薄大有Swahili咩定係African studies嗰邊